動左胎氣英文點講

如題 可以動埋右

moved baby power

move the toy gas to left

Flat tyre

To move baby's air

michelin tires

Moved baby gas

move left baby air
moved right

My baby is retarded

hey baby
me see you five minutes ago

The baby farted?

the baby gas turn left

baby gas move to left, also right too

don't draw toy hey

Move left foetus gas, can move also right

I go to school by bus

moving baby spirit

I move baby by gas